<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<translations>
<en-GB>

<name>Famous Teams</name>

<team>Team</team>
<sort_hint>Hint: clicking on the dropdown and pressing any letter on the keyboard scrolls the dropdown down to the first team name beginning with that letter.</sort_hint>
<submit>Submit</submit>
<new>New entry</new>
<edit>Edit</edit>
<del>Delete</del>
<from>from</from>
<posted>Posted</posted>
<isfamous>Is famous</isfamous>

<g_title>Title</g_title>
<g_about>General description</g_about>

<desc><![CDATA[Welcome to the famous teams list.<br>Here league commissioners may highlight teams which have become famous for whatever reason.]]></desc>
<title><![CDATA[A short description of what the team has achieved, why its famous etc..]]></title>
<about><![CDATA[About the team's achievement in detail. Where there any prizes involved? When did this happen and how?]]></about>

</en-GB>

<es-ES>

<name>Equipos famosos</name>

<team>Equipo</team>
<sort_hint>Consejo: haciendo click en el desplegable y pulsando cualquier letra en el teclado te llevará al primer equipo cuyo nombre comience por dicha letra.</sort_hint>
<submit>Enviar</submit>
<new>Nueva entrada</new>
<edit>Editar</edit>
<del>Borrar</del>
<from>de</from>
<posted>Enviado</posted>
<isfamous>Es famoso</isfamous>

<g_title>Título</g_title>
<g_about>Descripción general</g_about>

<desc><![CDATA[Bienvenido a la lista de quipos famosos.<br>Aquí los responsables de la liga pueden destacar equipos que se hayan hecho famosos por cualquier motivo.]]></desc>
<title><![CDATA[Una descripción corta de los logros del equipo, por qué es famoso, etc..]]></title>
<about><![CDATA[Los logros del equipo en detalle. ¿Se llevó algún premio? ¿Cúando ocurrió y cómo?]]></about>

</es-ES>

<fr-FR>

<name>Equipes célèbres</name>

<team>Equipe</team>
<sort_hint>Astuce : Cliquer sur le menu déroulant et taper sur n'importe quelle lettre au clavier fera dérouler la liste jusqu'au premier nom d'équipe commençant par cette lettre.</sort_hint>
<submit>Soumettre</submit>
<new>Nouvelle entrée</new>
<edit>Editer</edit>
<del>Effacer</del>
<from>de</from>
<posted>posté</posted>
<isfamous>est célèbre</isfamous>

<g_title>Nom</g_title>
<g_about>Description générale</g_about>

<desc><![CDATA[Bienvenue dans la liste des équipes célèbres.<br>Ici, les commissaires de ligue peuvent mettre en valeur des équipes qui sont devenues célèbres pour n'importe quelle raison.]]></desc>
<title><![CDATA[Une description courte à propos de ce que l'équipe a accomplie, pourquoi elle est célèbre, etc...]]></title>
<about><![CDATA[A propos des réussites de l'équipe en détail. Où sont les prix associés ? Quand est-ce arrivé et comment ?]]></about>

</fr-FR>

</translations>